入境事務主任 體能測試流程～

有冇師Ching考過「入境事務主任」經驗啊？
個體能測試流程係點架？
係跟住官網所講嘅次序定隨機架？
同埋每項體能之間有幾耐休息時間？